1144 - Criar tela para familia Residencia e C&S


a) É para usar o que existe?
SE SIM: 
Está fixo para AUTO, deixaremos fixo para RESIDENCIA:
CANAL está fixo, ficará como LIBERTY SEGUROS
FILIAL é uma lista
FAMILIA está fixo, ficará como RESIDENCIA
PRODUTO é uma lista


SE NÃO:
Vamos criar um menu para RESIDENCIA:
CANAL continua FIXO?
	SE SIM: Beleza, ficará LIBERTY SERGUROS
	SE NÃO: Qual serviço que tem a lista dos canais?
FILIAL é uma lista
FAMILIA continua FIXO?
	SE SIM: Beleza ficará RESIDENCIA
	SE NÃO: Qual serviço que tem a lista de familias?
PRODUTO é uma lista


b) Vamos mater a mesma ordem?
1.CANAL
2.FILIAL
3.FAMILIA
4.PRODUTO

Ou vamos colocar a FAMILIA em primeiro lugar, porque ela determina o CANAL:
1.FAMILIA
2.CANAL
3.FILIAL
4.PRODUTO
